請不要以為街坊行街係1面免死金牌

POPO不志在現場搜身抄身份證, 佢地意在日後上門搜證拉人呀.....比人抄左既最好搵定律師電話
見到POPO就睇路啦...就算消息流通慢,都留意下身邊既記者動向都得掛

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！